政情新聞嚟講係咪now新聞最準？

邊間啲風收得最可靠？

蘋果就行開啦成日打J

Now應該係最快

NOW OK, 有線都唔錯, 可以留意下

請用Airdrop 分享

呢幾日發夢都睇有線live

有線睇live ok
雖然好難cut有線

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

Now. Icable 幾好

01凖

01成日傳中央消息

係呀。所以咪準

立場都唔錯

鄺神最準

岩岩係地鐵收到

認真 scmp

尋晚開pc收錯風？

中央唔太想知

反而想知建制內幕

Now 政情

其實而家 cut 有線真係唔難。

我知三個台都會有記者主要政治新聞，
但唔知now係唔係有一team人做呢樣？
如果講收風now係多D，有線講得詳盡但唔夠now多。

以前信報都有嘢睇

但而家紀曉嵐=垃圾